男人會唔會介意男人學歷低？

女人又會唔會介意女人學歷低？
男人通常唔會想其他男人學歷，識嘅嘢好過自己，但又會唔會介意男人學歷低？講緊嘅係朋友關係

唔會物以類聚人以群分

基

男人會唔會介意男人學歷低而無興趣同佢做朋友？

Model answer：有人會，有人唔會

屌你老母問撚到咁又話朋友關係